香港人又再重蹈覆轍 好波！！

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

根本阻唔阻遊客唔係重點
重點係要洗版

成班未撚訓醒
宣傳宣傳 傳你老母咩
隔離熱門post個鬼佬都講
people now have smartphone
they know what happened
but what you want

文宣文宣 宣你老母閪咩
我地要癱瘓攬炒黎到政治籌碼啊
咁都唔撚識返屋企訓教 唔好阻住我地做野
屌你老母 又話唔撚割蓆 口講邊撚個都得啦
阻人check in話驚做衰自己朵 我地點都俾人抹黑架啦
驚閪咩
依家就係全世界都支持你 唔會因為你癱唔癱瘓而放棄
你地成班係到屈人鬼 阻同路人做野就唔撚係鬼啊?
你想係道德高地你自己企飽佢
屌你老母

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

話遊客會好撚興嗰啲三毛p牌仔
我屌你老母呀

對住遊客一係解釋，一係解釋都冇撚用！

你地有冇試過感化到三毛支持你呀？
醒啦！！

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

唔撚係現場仲以為班鬼佬開緊我地拖

屌你老母三毛！

個人意見
我地其實係拎住外國人做cover
黎佔領香港經濟 停一日就蝕好多億

而唔係禁錮遊客 黎做政治籌碼

所以應該一星期兩搞 兩搞要確保夠人
人多到機場暫停果種

點撚樣禁錮法？我地唔比佢走？

停唔停飛 係政府決定
依家係政府想用停飛黎造就我地阻9佢地呢個現象呀

明未呀p牌仔 屌你老母

互相cover！不分不割！

成班on9分化
又話讚成攬炒？
而家比旅客屌 旅客番屋企講以後唔番香港
唔係仲好咩？又話想攬炒

同琴日一樣
晏就吹完風到夜晚又靜哂
又睇下聽日洗版叫人唔好點點點

幫手推 thx

係呀
今晚散左之後 就唔會再出現屌阻人上機嘅post

琴晚已經有眼睇啦

放工趕到機場 想澄清返機場實況

然後聽日又會有人中伏

下午都慣左暫緩睇連登，五毛太活躍

聽日又入機場
聽晚又有人屌

每日如是

反正真係做事既人唔會係下午仲mon住連登狂出po。網上同現場根本唔撚同

成班冷氣軍司 200萬上街政府都唔鳩理你 排排企係度等政府回應

幫手推啦 仲不推文屌你

我依家個po 24正12負
真係癲三毛多撚到

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但大家要記得塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失去拉埋大陸攬炒

建議集中火力搵出影響力最大&
最多人能響應嘅時間，eg六/日形式塞爆[/red][/size=5][/b]
能節省大家金錢外同時能最大化個運動成效
好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨但又能為香港帶來巨額經濟損失(謹記損失每日獨立計算)

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

so true

係隔離po屌人大陸字
都會比人問小學畢業未

好撚恐怖

.

宜家面對嘅情況類似以往嘅街頭抗爭，
覺得和理非可能work，未有理由說服自己行多步。
所以有唔少人覺得，淨係和理非佔領咗，等佢停航就收貸。
咁樣嘅風險比較少，又唔會比人屈。

[緊急分析]法！不！責！眾！

你有比外國人抺黑咩，冇就收皮

無人話唔搞， 係用第一日嘅方法， 多人塞爆機場， 而唔係阻遊客出境。

你多人塞爆機場， 係機場容納唔到咁多人， 係機場問題

你主動阻遊客， 就係阻人出境個d 人嘅問題。

不推文回覆

原則之間係有矛盾，中間平衡就要我哋檢討取捨

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

幫手正皮加推一野

第一日 人冇今日咁多咪照停飛

你明唔明呀？

up

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

根本唔洗阻人登機

冷氣民意散水撚真係可以直接定義做5毛

Push

又割又鬼

依家問題唔係分唔弟化
係有鬼入黎佢做咩都得

阻人上機意味又要散水??
你無撚野啊

第一日人冇今日咁多人?????????????
你呢至平行世界?

算 聽日希望會好d

阻人上機唔可以長期攬炒。。。。。只要輸文宣，咁好難長期進行

你對像係警察, 政府, 無人會嘈.

你而家搞d 唔關事既人為左達到目的, 呢個同差佬為左拉人不擇手段一樣. 你知唔知和你飛係做咩? 係和理非做野. 係向世界上文宣. 亦即係香港人籌個200萬美金向世界搞文宣一撚樣.

第一日無人阻人出境, 係因為人太多機場處理唔到咁多人所以停左. 個問題係機場.

今日你主動欄勾人出境, 已經俾外媒屌緊. 我地籌個200萬美金係為左要外邊認同, 等同我地和你飛行動, 都要選擇外國會接受到既手段去停止機場運作.

呢d 係文宣, 結果可以一樣, 但係手段要乾淨高明.

不推文回覆

冷氣軍師你係中国翻緊牆？

推

你屌黎屌去又有乜撚野用呀

有意見咪講囉 咪做分化狗

外國人返到外國會同佢地政府反映香港政府既不堪，然之後出兵光復香港？

唔好互屌
再接再厲

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

機場嘅手足都未必收到網絡/唔得閒睇post
互屌嘅係無出去 食花生 三毛 分化撚嘅為主

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

如果你話7 8點啲人放晒工出晒去機場都唔能夠阻止飛機起飛 我同意用人阻方式阻人上機 但5點幾就開始阻就太早 不過點都好 唔好再指責唔同立場嘅人

係呀, 阻阻下有鬼衝出黎打柒d 旅客效果仲好

大家冷靜下，機場唔係街頭，唔需要用勇武嘅方法去塞機場阻人check in。去機場係要同外國人宣傳香港政府點壓迫示威者，但係外國遊客冇欠香港人。唔好令外國對香港示威者嘅形象改變。

啲叫人走嘅post多撚到癲。block撚到手軟。
你話無鬼真係搵撚信。

不過政府愈肴即係愈有用。
咁大家可以放手做了。

持相反意見就係三毛？有相反意見就話人三毛 你又講咩不割？

反而想知過去幾次機場集會 有去阻旅客咩？
點解琴日中左伏散左 今日就要去阻？個邏輯係咩？

根本鬼一直都存在 只不過星期日一次過爆哂出黎 點解要咁做? 因為團結同信任係我地堅持咁耐既原因 某人想制造猜疑 令我地唔再互信 以後前線做某d唔岩心水既野 你地就話佢係鬼 和理非唔再行出黎 場運動慢慢就會散

鬼無可能捉得哂 只要堅持自己相信既做法 鬼根本阻唔到你

我地要做既係互信 可以唔認同人地既做法 但要堅持自己既做法 用行動去支持成場運動

睇隔離po有人建議封剩一個離境
都有人照check in 即係阻啲唔阻啲咁
就算佢停飛都係機管局問題
冇話唔阻離境就係要散水
可以去入境大堂個邊
人夠多一樣可以好似琴日咁

其實取消航班有無指引？

任何抗爭都會有犧牲者。
介仲意有人上唔到機？
咁就文宣講到係香港政府做成。
而事實亦都係咁。

到而家仲擁抱民意就死撚得，民意就係食花生邊邊成功就向邊邊，就邊邊有理。而家政府當政就話運動係暴動，民意就話暴動。他日推翻政府，我地話政府係暴政，民意就話暴政。邊個當權道理就係邊個到，你睇連登風擺黎擺去就知。

塞鐵不了，阻返工不了，阻旅客不了，會失民意不了
香港人幾時先識醒

革命 不了

香港 笑話

三分鐘熱度

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

唔好阻人上機=散水?
有無邏輯

好明顯唔係咁而家.

我地係一路俾人打到仆街個邊. 警察其實一路都無輸過, 佢地拉左700人.

但係你行落街睇下, 街坊屌d 差佬屌到拍拍聲.

咁分化話割嘅大部分都係三毛或者黑蛆啫
我地香港人有自己獨立思考嘅 又唔好屌哂全部人

不嬲都係 核彈都唔割架啦

你未明

尋日, 係因為太多人坐爆機場, 機場負苛唔到咁多人所以停. 問題係機場.

今日係我地阻人出境, 所以停左機場, 責任係我地度.

明唔明, 結果都係停機場, 但係手段唔同. 外界接納停機場既原因, 肯定係day 1

笑撚死人 成班潔癖入血

事實現場有得check in
係AA唔放人入

因為而家我地仲夠人做文宣，但唔好唔記得，而家做文宣果班係免費架，佢地好難同班全職文宣鬥。當政既人大把錢請文宣，日子耐左，我地一定處於下風，到時政府班全職文宣大把材料造出黎抺黑返我地都得。

未明啦梗係犯晒三不嘅解散軍唔屌，屌你呢啲勇武呀

721

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

依家外國記者出聲點睇

政治籌碼同俾港共藉口只係一線之差，機場最大既asset 係遊客

唔好抹殺剛剛捐左200萬美金出黎既香港人.

香港無乜野叻, 籌錢搞文宣既我無見過任何一個國家叻得過香港

各有各做不分割

阻佢地老母呀，佔機場佔完冇影響？咁佔黎托7啊？
話阻既契弟有冇其他更好既抗爭方法呀？想叫班手足出去食黑警子彈呀？咁怕阻咁熱愛和平就去做藍絲啦屌。

其實大部分話阻既都係5毛係到分化，想大家內訌，各位千萬唔好中計。

塞爆機場係我地現時唯一取勝之道！

樓主唔會應你
只係會分化。。。

唔阻人上機但係又想停飛
是咪矛盾

200萬美金同港共政府資源比？人地做文宣有錢，我地有幾多個收左錢？義士都係人，無可能長期做義工落去，一定要以快打慢，再拖落去我地係絕對劣勢。

理撚得你地
無阻我就得
阻我就無所謂
阻我工作 公司既事
唔關我事
大家要小心 要捉鬼
唔好比臥底搞事
一定仲有臥底
女TB 要注意
你要記住，如果一個人，做緊一樣嘢但又好唔專心咁望住你，佢就係Hi 人下

你無follow 成件事.

所有人都讚成坐爆機場, 因人太多所以機場停. 尋日係咁停既. 問題係機場

今日係有人阻止旅客出境阻檔出口. 所以停左. 問題係我地度.

結果一樣, 手段唔同. 尋日做既無人屌. 外煤屌既係今日既手法.

事實現場有得check in
係AA唔放人入

有人應我？

一早預咗啦其實。。。
比你都會咁做啦

姐係下一步搞發電廠同港交所？?攬炒放火燒左成個香港佢都得架，攬炒咩都唔洗理

唔割 但要汲取教訓 諗下咁樣係咪最好做法

暫時你望下, 係香港政府既文宣做得好, 定係和理非既文宣做得好? 你有眼見.

政府再多資源, 都唔會有200萬人黎做文宣. 政府人你估有幾十萬人做文宣咁? 只要我地做既野, 個手段係其他人覺得乾淨, FB 就有200萬人做緊文宣係咁轉載.

呢樣野政府再多錢都做唔到

今次明顯係政府唔取消航班，想將乘客上唔到機既責任推落示威者到。

退一步說，就算真係示威者阻到乘客上機，我都唔會割蓆，要屌就去屌政府。

再重申一次：沒有暴徒，只有暴政！

今日 己經冇人講還眼

阻人上機對你有咩好處先 d人留係機場可以做乜鳩先 咪係到屌鳩柒你囉
記得五大訴求好冇

成班捉鬼, 真係捉你老母
有人做D野, 自己唔鍾意, 就係鬼?
2014, 和理非就係咁囉, 話你帶口罩就係鬼, 個個勇武都俾人屌走
你老尾, 2019又嚟過 , 你班仆街醒未呀

就係怕keep唔到好耐，你個200萬人好多係港豬俾人帶一帶風就向番政府果邊，好似14年咁。都係果句，趁而家士氣旺盛要速戰速決，耐左班學生番埋學邊有咁多時間文宣機場。

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

將問題擺番係自己度先, 唔好推落人到. 佢地今日無取消, 係因為唔夠人坐爆. 你如果可以坐到尋日咁, 多人到機場處理唔到既, 佢都係會停.

咁著手係搞點解我地唔夠第一日咁多人. 呢個係我地既問題. 唔好將自己既問題賴落人到. 我地係應該諗點樣搵番第一日咁多人入黎, 而唔係用d 黑警手段達到目的

阻人上機好難支持，因為衝突位係手足對旅客 ，尋日成功點係衝突位係政府對旅客，因此唔可以話叫分化 而係要檢討改善用最少代價取得最大收穫，要搞清楚目的要坦援機場 最好方法緊係多人到出面公路大塞，其次係貨運

機場一定係和理非啦

入唔入機場

加油呀大家

遊客重要定香港重要

去過機場就知
"和你飛"係機場"連儂牆"化，係主動宣傳香港抗爭運動資料俾外國人知

旅客係我地既爭取對象，所以千祈唔好傷及遊客

而機管局/政府會反行其道，令遊客受損教禍示威者

what u want ? 就係淋病個仆街唔出嚟回應5大訴求，如果我哋塞一架𨋢就做到效果駛𨶙山長水遠咁入機場。on9

下下將問題擺落自己到咁呢個世界咪好和平？你應該仲扎緊辮做古人
定係你想講如果個女義士唔出街，留係屋企咪好囉，又係佢自己問題？
咁呢個世界仲邊有革命？仲邊有抗爭？

想維穩就去奶共啦。

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

星期日fa爆眼
星期一香港人爆seed塞爆機場
星期二打回原形

呢2個月 你有冇見過黑衫打無辜平民？
會打無辜嘅黑衫 只有黑警

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

咁睇你寧願想俾人屈定做屈尻人果個

如果只係阻到個旅客，但飛機又照飛
即係航空公司錢照收，蝕錢既只係旅客

除左811見到有黑衫打無辜之外 又真係冇見過

背景：我已經唔係住香港，今日同女朋友由香港飛返屋企

機場主要兩種人
- 香港人出國玩
- 外國旅客返屋企

香港人
我地以前地鐵不合作運動係阻人返工
依家只係阻住佢地出去玩。
假如依家國難當前，都淨係為左自己享樂而去屌鳩香港人，呢班人根本就係我地所講無得救嘅藍絲

外國旅客
大家跌左入一個思想盲點。
我女朋友好支持香港人，會係機場有同香港人打氣，
但你地要嘅係呢啲嘢咩？
一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

我明白大家都想做個好人，但係呢個時候無辦法咁大愛
老老實實
Keep 住癱瘓機場（係癱瘓！），唔使幾日，政府就一定要出嚟面對

「破解機場民意論」

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

又黎非黑即白
係咪咁難明呀?

你要人, 係應該諗點叫多d 人出黎. 咁先可以坐爆. 呢個係我地問題. 唔係咩?

唔係為左達到目的, 可以不擇手段. 係咪為左成功, 你會斬死幾個平民都覺得ok?

我重新講多次, 我地唔係暴徒, 唔係黑警, 我地係抗爭者.

我見到粉紅豬咀果啲打人喎

Agger

咪就係唔夠人前線巴打咪諗過咁既計
而家係太多三毛係出面開post 轉移焦點啊
如果班旅客屌示威者
我地機場文宣要唔要做得更好
去比佢地知道香港人既決心啊？
你要講錢 講遊客要留多晚我冇野講
但巴打我冇鼓吹要塞
但唔塞都塞左
人係好自私 機場之戰只有一次

機場機場

唔好灰心 依家個個星期都係咁
大家以為個運動會分化到散 點知到星期六日都係如常走返哂出黎
唔好輕敵 的確係難打 唯有不斷提大家不分化 總之鬧完交就照出黎

運動精神就係要阻旅客
多謝三毛提醒我地阻到旅客
我地要係佢個post講聲多謝
原斷提醒我地係做得正確

你明唔明咩係各有各做？你要做和理非就坐定定係到，勇武既自然有佢地既做法，你唔鐘意接受唔到既咪割蓆囉，最緊要唔好係到搞分化。

仲有，你個乜9例子黎？係斬都斬黑警，點解你要將示威者同斬平民聯繫埋？